依一刻個感覺有少少世界未日feel

好似倒緊數咁

係咁嫁啦

我驚 點算

未end game㗎，呢場係長期戰，齊上齊落！

唔好散播end game情緒

agree!

Now this is not the end.
It is not even the beginning of the end.
But, perhaps, the end of the beginning.

只係正式開戰的第一日...
LONG LIVE HK PEOPLE!!!